我地個死線去左邊啊

818和理非階段勝利✌🏻
咁之後呢
政府有回應咩？

我地再係到放鬆係到比政府吹風帶走
場運動好快就完
香港萬劫不復永不翻身

要立即訂下死線
否則勇武和理非全面升級

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪訂咗823囉屌你老母

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴